其實，警察加薪，今日就表決了 - 黃宇軒

這跟政府「回水」一萬元無關，也跟昨日發表的財政預算完全無關。我們很易混淆，但在此要說的是另一件非常重要的事：去年中，原本要在立法會財委會表決的公務員加薪撥款決定，延期好多次之後，終於要在2020年2月28日，星期五的立法會財委會上表決了，撥款當中，包含警察加薪。

在去年的抗爭運動開始後，香港人一直堅持，這「2019-20年度公務員薪酬調整撥款」，必須將警察加薪的部分抽出來分開審議，但一直都被建制派阻撓。經過過去八個月後，尤其是7.21和8.31後，香港人已建立起非常強烈的共識，「警暴未解決，不容警加薪」，而且他們的巨額OT，也是市民完全不能接受的。

因此，早上十時開始的立法會財委會，將是關鍵一戰。在全民反對警察加薪的情況下，「2019-20年度公務員薪酬調整」撥款如果被通過，將會是對抗爭八個月香港人所流的血與汗的無視，和對手足的終極侮辱。

立法會受建制派把持，我們都知道，所以民主派議員要阻止撥執通過，必須用特殊手段。就像去年他們也試過的，以投影機擾亂會議，讓會議中止等類型的創意抗爭；加上衝擊會議，會是唯一有效的手段，去阻攔警察加薪。

雖然未必很多手足留意到，但明天實在是全民集氣的重要時刻。阻止警察加薪、阻止他們領更多的OT錢，要立法會議員抗爭之餘，也要全民支撐他們反抗。這樣，才對得住手足。2月28日，全民睇實財委會！

推

推推推

好多人等緊加薪架。。。
一定要過的

又一隻五毛衝出嚟

警告你地
今次加唔到人工
送曬你地班手足去湖北
等左成年 要加人工

呢家反而要即刻贊成
之後開記招入保皇拉布
再整張成功爭取poster
以其人之道 還治其人之身

五毛出動了